銀魂在週刊少年Jump上的最終話 中文情報,空知英秋猩猩謝罪信的內容：

最終話內容：依然還在和天道眾殘存黨對抗中。最後一頁銀桑說了“我們的戰爭將在JUMP GIGA繼續下去！！！”

猩猩謝罪信內容：基本上就是和讀者道歉說自己之前說了會在8月讓銀魂完結但依然拖到了現在，而即使畫到了這所謂的“最終話”也無法好好地填完坑完結。還有這並不是大家所想像的那樣被JUMP催趕才草草完結這最後一話。 JUMP也提議了“既然沒法在指定時間內好好完結那就在GIGA上繼續吧”。

下一話將在12月的GIGA和大家見面。

還有配合漫畫完結將會舉辦最後一次的人氣投票。

2019年將會有另一個銀魂祭（聲優見面會那個）。

點解要逼佢完

不如唔好完

Jump同作者成日都達唔到一致意見

姐係未完

即係又係完結欺詐

又唔完

Jump giga 係咩黎？
都話左完唔倒架啦
仆街 jump

三大謊言

繼續畫落去咪得,根本銀魂長畫長有,條主線突然火箭咁去哂佢有乜謂

最撚戇鳩係 明明完左主線，突然又話虛仲有個心臟

咁處理都好過整個開放式結局
猩猩夠想響jump上面完啦,但e家唔到佢話事吖嘛

似 jump 未俾佢完
猩猩唯有再開主線
開猩個頭依家又要佢 cut

似係jump迫佢，連jump展都有予告猩猩有公開信發表

Jump永遠都好似唔可以同d作者好來好去
之前死神畫完藍染又係迫佢繼續畫落去

彈出彈入, 同宮崎駿有咩分咩

永續銀魂ok?

Jump=業界毒瘤

龍珠都係
Slam dunk最sad

其實死神去到藍染個位跟本咩都未講
個結局似係一早就安排好

有興趣可以click入去下面條link到睇下

我希望銀魂千秋萬載永不完結
等個孫繼續燒畀我睇

如果有返日常個到咁高質 應該歷史第一

仲正過咩龍珠個D

jump逼佢轉場繼續畫

嚇死好在唔係真完

Jump:套野受歡迎當然要繼續畫！幾時可以完？畫到套漫畫無晒人氣唔受歡迎未比你完囉！

Jump

又迫人轉場

好睇過死神本身19幾倍

其實佢都係跟據漫畫本身入面提供既線索推斷就黎
我自己會覺得久保本身個設定就係咁 但係出於少年漫畫既要求 jump唔可以比久保寫到咁白 所以所有野唯有好隱晦咁寫出黎 留返比觀眾自己去領會

猩猩係咪好撚嬲先咁畫

銀魂依啲巨頭同長年功臣都比jump搞到咁折墮

唔完就得啦

開多個龍珠篇講定春

可唔可以返去將軍未死嘅日常

本 giga 好似月刊黎

點都好過完咗佢

如果鋼鍊係jump連載 一定有細路學煉丹術on9劇情 愛德識到有條友用完現術呢d濕鳩野 愛德又有得用鍊金術打boss jump

銀魂竟然要被轉場 有d唏噓

如果啲打交可以有啲心機
套野唔會去到後面評價咁低

睇曬後先覺得 原來死神設定係咁完整 所有野都有得係漫畫中解釋返出來

我睇完之後第一時間既感覺係原來自己真係一啲都唔醒

久保佢有諗法同佢講得掂出黎係兩回事
就算佢有一堆諗法
唔代表佢有能力講到一個好故事
編劇鋪排能力都好重要
正如千年血戰篇佢由頭到尾畫左D咩出黎
好似岸本都係同一個道理
當你企穩左想開始講更多枉枉就因為能力有限越寫越唔掂

篇論文好撚痴線 睇晒覺得死神完成度都算高

重睇一次先

鋼鍊就算罷啦
銀魂先係真正俾大人睇嘅漫畫